%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
%\cvsection
\en{\cvsection{Education}}\fr{\cvsection{Formation}}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\en{B.S. in Computer Science and Engineering (3th year)}
     \fr{Baccalauréat en génie des technologies de l'information (3ème année)}} % Degree
    {ÉTS (École de technologie supérieure)} % Institution
    {\en{Montreal}
     \fr{Montréal}, Canada} % Location
    {\en{Sep. 2017 - Aug. 2021 (Expected)}
     \fr{Sep. 2017 - Août 2021 (Attendu)}} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\en{Cumulative GPA: B+/3.5/78\%}
               \fr{Moyenne cumulative: B+/3.5/78\%} }
	\item {\en{Consistently in the first students to understand and integrate the learning}
               \fr{Toujours dans les premiers étudiants à comprendre et à intégrer la matière}}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {\en{Technique in Computer Science - Specialization: Network Management}
     \fr{Technique de l'informatique - Spécialisation: Gestion de réseaux}} % Degree
    {\en{Montmorency College}
     \fr{Collège Montmorency}} % Institution
    {Laval, Canada} % Location
    {\en{Sep. 2014 - Apr. 2017}
     \fr{Sep. 2014 - Avril 2017 }} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {\en{Achievement: Award of Excellence for the best final presentation.}
               \fr{Mention spéciale: Obtention du prix d'excellence pour l'épreuve synthèse du programme.}}
	\item {\en{Final Project: Develop a proof of concept of a network infrastructure using VMware ESXi, Samba, DHCP, Named, Centos and Apache.}
               \fr{Projet d'étude: Développer une preuve de concept d'une infrastructure réseau pour une institution scolaire à l'aide des technologies VMware ESXi, Samba, DHCP, Named, Centos et Apache.}}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
