%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\en{\cvsection{Experience}}
\fr{\cvsection{Expérience}}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

  \cventry
    {\en{Cybersecurity Engineer Intern}\fr{Stagiaire en cybersécurité}} % Job title
    {\en{Desjardins}\fr{Desjardins}} % Organization
    {\en{Montreal, Canada}\fr{Montréal, Canada}} % Location
    {\en{Jan. 2021 - Apr. 2021}\fr{Janvier 2021 - Avril 2021}} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {\en{Improve security and simplify an API using Django and GraphQL.}\fr{Améliorer la sécurité et simplifier une API à l'aide de Django et GraphQL.}}
        \item {\en{Contribute to the implementation of a task system for embedded devices (apu2, quotom and raspberry pi).}\fr{Contribuer à l'implémentation d'un système de tâches pour les appareils embarquées (apu2, quotom, raspberry pi).}}                                                                                                               \item {\en{Design and improve several data models using Django and PostgreSQL.}\fr{Conception et amélioration de plusieurs modèles de données à l'aide de Django et PostgreSQL.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\en{R\&D Engineer Intern}\fr{Stagiaire en recherche et développement}} % Job title
    {\en{Canadian National Railway}\fr{Canadien National}} % Organization
    {\en{Montreal, Canada}\fr{Montréal, Canada}} % Location
    {\en{Apr. 2019 - Aug. 2019}\fr{Avril 2019 - Août 2019}} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {\en{Design a fault-tolerant infrastructure using the MQTT messaging protocol to communicate with locomotives.}\fr{Conception d'une infrastructure résistante aux pannes avec MQTT pour la communication avec les locomotives.}}
        \item {\en{Design a python application to sort, transform and transport the logs of an application to a centralized server.}\fr{Conception d'une app python servant à trier, transformer et transporter des journaux vers un serveur centralisé.}}
        \item {\en{Improving data ingestion on Azure Cloud using Python, Event Hubs and Data Explorer (Kusto).}\fr{Améliorer l'ingestion de données sur Azure à l'aide de Python, d'Event Hubs et du Data Explorer (Kusto).}}
	\item {\en{Awarded the Generations Scholarship.}\fr{Récipiendaire de la bourse d'études des générations.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {\en{Infrastructure, Cloud and system architecture Engineer Intern}\fr{Stagiaire en infrastructure, infonuagique et architechture de systèmes}} % Job title
    {Savoir-Faire Linux} % Organization
    {\en{Montreal, Canada}\fr{Montréal, Canada}} % Location
    {\en{Jan. 2018 - May 2018}\fr{Janv. 2018 - Mai 2018}} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {\en{Contribute to the implementation of new Linux systems (Ubuntu, CentOS and RedHat).}\fr{Contribuer à la mise en place de nouveaux systèmes Linux (Ubuntu, CentOS et RedHat).}}
        \item {\en{Improving and implementing system monitoring with Grafana and Shinken.}\fr{Amélioration et mise en place de surveillance sur les systèmes à l'aide de Grafana et Shinken.}}
        \item {\en{Obtaining Red Hat Certified Specialist rank in Ansible Automation.}\fr{Réalisation: Obtention de la certification spécialiste Red Hat pour l'automatisation avec Ansible.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\cventry
    {\en{System Administrator}\fr{Administrateur Système}} % Job title
    {Likuid} % Organization
    {Mirabel, Canada} % Location
    {\en{Feb. 2016 - }\fr{Février 2016 - }} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {\en{Perform maintenance and respond to outages on Linux servers.}\fr{Effectuer la maintenance et gérer les pannes des serveurs Linux.}}
	\item {\en{Implementation of an automated backup system to an offsite server with bash, rrsync, ssh, cron and rsnapshot.}\fr{Implémentation d'un système de sauvegardes automatisées à l'aide de bash, rrsync, ssh, cron et rsnapshot.}}
	\item {\en{Complete automation of new cPanel servers installations with Ansible.}\fr{Automatisation complète de l'installation des nouveaux serveurs cPanel avec Ansible.}}
	\item {\en{Design and deploy an highly available infrastructure with Keepalived, MariaBD Galera Cluster, cPanel and HAProxy.}\fr{Conception d'une infrastructure HA avec Keepalived, MariaBD Galera Cluster et HAProxy.}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------

\end{cventries}
